安心出行 有無考慮過壞zuo嘅人嘅感受！

出街佢商場入餐廳 都要被逼記起
腥mi都要用埋添 會唔會太無辜

哎呀不過我唔記得帶手提電話 點算啊